[連登仔又炒車]碧基澄清無意退出西班牙國家隊

西班牙只要於10月7日擊敗阿爾巴尼亞，就有機會於世界盃外圍賽G組出線。記者會上，比賽卻完全被碧基有關加泰羅尼亞公投一事蓋過，這個巴塞隆拿中堅明言無意退出國家隊，而且反駁與拉莫斯不和一事，指二人關係甚佳。

無人可質疑我對西班牙國家隊的投入」

親皇馬傳媒《馬卡報》的3.4萬人投票中，有63%人認為獨立主義者不應為西班牙國家隊效力，加上操練時球迷喝倒彩，參與加泰羅尼亞公投的碧基已成為西班牙國家隊中不受歡迎人物。這個巴塞後衛對被噓感難過，不過無意退隊︰「無人可質疑我對西班牙國家隊的投入，會繼續協助球隊，聽從教練的話。大家不會意見一致，我支持加泰公投，同樣尊重與我政見不同的人。重要的是互相尊重及溝通。」近日有傳與中堅拍檔沙治奧拉莫斯的關係破裂，碧基強烈否認︰「那傳聞是假的，我們關係很好，沒有問題。我們會繼續成為拍檔（partners in a business）。」

被問到對加泰獨立的立場，碧基未有正面回應︰「這是100萬元的問題，我不能回答。足球員是公眾人物，我不能站在一邊。現在政治形勢很困難，只有溝通才能解決。」

退出左未

炒車是連登新常態

巴塞球星碧基︰若親加泰立場構成問題，願意退出國家隊。

入面d傻鳩

碧基收撚左共產黨錢

Lm

係唔係都屈炒車先

肯定係佛朗哥返生用槍指住佢
死皇狗

咁都叫炒車 ?

碧基唔退出國家隊 唔認自己撐加獨
不過時事台手足都可以唔認柒同埋唔認有撐過碧基既

疤狗都係影帝

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

有邊日唔炒